[救火小隊] 有冇可能可以用CBRN頂級防毒面罩再加hazmat suit

CBRN=Chemical, Biological, Radiological, Nuclear

因為市面上大多數嘅防毒面罩都唔係為防 tear gas 而設；同埋救火小隊佢哋要面對高濃度嘅催淚彈

佢哋大多數裝備只有短袖衫又或者好薄嘅衣物；令到被灼傷嘅風險非常高

咁樣用一個好似打生化戰爭嘅裝備就令前線要經常接觸催淚彈嘅人安全性提高

缺點就係放毒面罩一個要成幾千銀可能要眾籌；不過考慮到救火人士可能只係得100人以內其實係可行

同埋有巴打證明到海關係可以比呢啲物品過關

Hazmat suit嘅機動性低
同埋好多動作都未必做到 驚整穿

反而CBRN Mask有得諗

中唯一方法係咪用雨褸。了？

CBRN Mask，已經講緊係自帶氧氣樽個種。

要買都係Mil-Spec的Gas Mask。

s10?

或者Israel 出緊 Mask，最平。淘寶就FMJ 10。

最麻煩係好多人都要戴眼鏡

push

咁就得返全視線的Gas Mask

新式啲嘅軍用gas mask都應該可以插insert
係要配副鏡片咁解

Sure la, 但去暫時無見過人用。

最大問題係點買
除非而家同美國佬/以色列佬傾掂數
可以同佢地直接買
再take care埋delivery問題
咁就可以大量咁俾前線先買

入唔入到口都係問題

cbrn level當然入唔到口
海關check到扣硬你